［2017-10-23］股市直擊+波神信眾區

D7Loading

咁早開？

今日起飛

唱番多小羊去日本先

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

D7PCBC

Yau gap

4C TODAY IS G?

tmr is god

simple 清係咁狙4c

sing ok?

唱左羊加EUR

lap series gogogo?

approved

有無人打傳...

Now?

HO...

終於明白點樣用盡asia mile

stopover+open jaw

香港來回東京又係三萬
香港東京大阪福岡香港又係三萬....

+多程北海道都係三萬

港女真係好廢

ok, simple is G

北海道唔係第二個sector黎既咩

高開低走，gg

唔係，一樣三萬，不過北海道好難換

十幾里可以去晒美國歐洲英國日本澳洲

Sor...岩岩搞酒店check out...now ok

食完女

Now ?

我諗住儲到五萬做一次大爺咋

AC米蘭今夏大手增兵，惟成績卻不乎預期。球隊行政總裁已經明言若未能如願晉身歐聯，或者需要出售1至2名球星，以平衡球隊長遠發展。

雖然以高價簽入了邦路斯及安達施華等球星，不過由蒙迪拿領軍的「A米」表現未如人意，近日意甲經歷3連敗後暫時排在聯賽榜第10位，要晉身來季歐聯暫時難樂觀。對於表現與投資不相乎，球會行政總裁Marco Fassone承認有機會於季後出售部份球員：「我們的計劃的核心是殺入歐聯，當然暫時未能如願也不會影響整個計劃。我們可以把這個目標延後一年，不過為平衡球隊未能晉身歐聯一事，我們可能要出售1至2名頭號球星。」
雖然沒有公開球員名字，不過如果A米確實無緣歐聯，普遍相信最具市場價值的新兵邦路斯及施華都會成為「開刀」對象

lap少請振作

已經波都唔想睇,廢撚到...

ALLISG

彈幾多，跌幾多？

未得住...😣

1.0

2.0 is g

做上試下

我上個星期淨係夠錢買小小2.0，對唔住囉

TAI LO AR...

屌你

唔玩喇,出貨喇

踢到咁仲想踢歐聯

洗唔洗咁

難得同4c打左場順風局

有冇人有車股

木狼超絕殺

頭先都睇緊,最尾1分鐘好睇

認真？

2.0係咪跟升？

原來首殺+$500...真係開波就衝入對面野區殺人+搶野有數

呢隻係咪2獎...

Last果球有練開
真係唔錯

靈央USER先要榯...

中寧寧

其實我狼可以唔駛咁辛苦...
只要籃板有做boxout
屌你KAT放題

榯根本就係為靈央度身訂造

我再沒勇氣對你講木時...

28150先cut
130點搏佢600點

認真
aos撳到唉瘋拾我會即屌....

TLA...

呢隻點組...

打得nba 基本野都做唔好

Gchi

自己帶又得
跟暗娜又得, 不過冇2way

磨到2036丫

256橫排...諗起都扯扯地

你想上定落？

限四消就煩少少
不過佢自己招技都+2C

空倉保井空

納強isg

57見

ARM ARM DA JOR 場排位全隊都係CSL...一開波已經夾好晒放棄魔龍路4個攻凱薩1個守中路入對面野區搶野用最快速度谷上LV11再一齊打凱薩10分鐘都唔洗就爆對面主塔

玩橫限4又好似影響不大..

對面有C盾既就要花d心機

用明智信長手指唔係好夠
而家無十隻八隻手指唔識轉

已經寵壞左

270+
DL cut
Dt 短打

有幾多個禁塔

BC呀
你唔打排位就咪貼出黎啦

駁唔到

禾好快會挑戰架啦

排位啲街雷多到

公廁場仲多雷

龜點，別衝太前

起碼上到C JOE先有正常既街人

D1 4星比人雷到落D2

其實D JOE多街雷都唔怕因為對面5個都九成係雷所以索性唔洗理隊友狂打野食兵養肥自己就可以大蝦細...

呢隻驚只要開始壓住對手LV基本都係滾雪球原理...唔LUN明班台🐶典解咁LUN執著要龜要守到後期打反CUP戰

堇打野真係大蝦細 ...

隊友肥到隻monkey panda lead 2k

那有C
LLM

D3落番D4

呢隻超勁
比佢lead－件装就不得了

夠手長

一條路可以死八次
要做到都唔係咁易

五場都有其中一隻
依兩隻同場又肥起唔撚洗打

OK WOR...

連迪洛夫

4C dim see UJ

👆🏻

路夫蘭

Dxy adjust yuen?

ME WANT...

雷狗停賽

首先要準備一個有遠程有範圍的角色
接着技能要選瞬移，可以的話天賦全裝移動速度

在開場後發現處於下風就立即能用
放掉上下兩路，走到中路龜着別出來
和前方隊友保持一個塔的距離
為了免得被說太閒所以要左右移動一下裝忙

要是前方開戰，便走到前方丟一個範圍接着回去
記住一個就好了別多放，多放停留時間久被捉機會大
隊友死光不用管，敵人上來就退後，塔爆了不用管
等隊友回來繼續以上打法，不求殺人只救助攻
這遊戲計分方式只要助攻/撿頭多，死得少便會高分

敵人攻到水晶便退到溫泉別出來
隊友衝前把攻勢擋下你再上前放個範圍接着回溫泉

不管那場你們是贏是輸你都絕對是MVP

好似有D走火入魔

出盲佬好過出佢

個市冇野買
日日磨粉

三千萬買件咁既野

Tax loan去邊間抵

賺幾夠水 之後又唔太郁

同班ED 開完會發覺有粒數字計錯，相差左11億....

喜蓮彩星....D走規真係執唔正....其實睇馬同隻大雄圖有得揮....

西車一班 G3應該夠 G2爭啲

lap siu sell stock
sell more rise more

講緊贏巴黎大賽，點會係大雄圖level...

me is lamp

no la
u are big acc
big acc sell more rise more

Lap Ching Thx

你睇D晨課試閘衰唔哂.....但早排試果課泥閘又側下側下又內閃仲要埋尾先騎到兩步........再望下琴日末段呀大摩主帥點騎法就知呢隻馬真係好難搞.....

貝湯美水到加零一....3WIN.......

手機都彈

115分都好盡

琴日澳斯卡臨尾咁重飛好似1.1P......連幸運如意都未到1.1P.....咁好信心.....

18蚊

半個月之後婦女含袋
尋日跑完嗰批應該唔會跑咁密掛

有信心去死

遲左開閘掉多左飛落去姐，sor9ly lor

新力風包尾.........幸福指數離包尾都唔遠......

lap 少仲有邊隻想清

唔洗sorry
講多謝都黎唔切

1.0 18蚊

紅衣醒神 24.5P

買左五隻碰碰P,大細注共3k
中兩隻贏3k幾

2.0呢

隻僥倖又一次證明大告唔識練馬....

隻馬跑得仲要消撚失左咁款...

只求殺數

馬跑得堅失望

我淨係知我比隻美金呃9左me....

diu...我都係啦...四連環 孖T 全部俾佢湯左...

大成交陽燭

唔係佢閘前走撚左去我重飛啦....

一走左我就無買....

隻家樂駿駒又外檔.........其實馬唔係咁差....騎果個同練馬果個太濕鳩咁解.......

好撚彩4場定5場隻智愛退出炸.....唔係就我含撚

雪茄佬係廢，濕鳩只係得李易達配得上

你睇下隻永高

唔知點講了 D閘好地地 晨課冇乜事 試試正正......

好多場冇買

早幾日越洋英國果日 班傻9主持飛撚左隻紫陽花......跟撚手仲回飛回到21蚊P......真係多撚謝班垃圾主持

李易達最濕鳩係果隻勝利導航......冇本事場場買....無定向風咁款.....

一講永高就嬲 又輸一場
到底要點先肯贏呀

點解一定有得贏

要去馬嗰陣就跑唔返

練馬唔叻唔緊要
起碼博馬要準

大戶沽貨越沽越高㗎

40點

又無話一定
係追左佢咁多次 都一pat屎咁
條氣chok住姐

好彩你唔係追金秋咋

苦清dim c....

call 左

MIO黎?

有無人入遠價輪等股joy

傳NG傳...

食緊下午茶...遲d先....

1800

我覺得佢好快變衝峰友

呢Ｄ馬cut lose black list 最穩陣

諗住落返5班醒目啲嘛 點知...
都係black list 算

炒飯星期三騎足八場

仆街達Ｄ馬唔買好過

依家睇清楚哂喇 佢個倉快撚啲執

李易達收皮 大告最多頂埋今年
下次升邊個副練上去

永高你睇潘狗上果兩場潘狗騎入直路有追勢但臨尾幾步力弱....證明呢D馬係5班只可以話係輕微上風...一定唔超 只係早排省果課閘都幾SHARP丫....但我琴日唔係買佢....買果隻同明相照P.....屌喇星 隻馬係有D追勢....結果塞到傻撚左咁款...

余詠G

話說好好地一個覺士盾，比Winx搞到得5隻馬跑

直接頒個獎比佢啦

早兩年步步友咪又係咁

Cox Plate其實一向少馬跑
因為個場快活谷咁，唔公平，而且後上馬比較蝕

都唔係少到5隻呀
上年都有10隻
重有隻喜特來黎搏下

睇完琴晚熱痢 真係覺得獌失果兩分好on9

係啦 果場冠軍一哩賽仲要有隻戰利品收埋皮......

好難得一隻好馬.....應該比詠彩賓賓果d高半條街....

對住而家隊猁其實唔駛泊大巴

拉後 長傳高吊等佢自爆

Daddy 果場到底諗緊乜野
一睇琴日既熱 就知痢呢隊波用黎恰嫁啦

獌前面幾隻都快馬黎
都唔明daddy 點解唔用呢種踢法
有辦佢睇鏝痢果場都係呢啲招數

咁佢又真係好超咁

咁大運財好似惨d

1.0有集氣區

大運財俾步步友食足一世啦....之後連最好機會拎場G1都俾幸福指數湯鳩左

WA cfu

抽 都抽

係咪傳 仲有無位 想跟隊

屌又黎

有普巴都有得試下，但果場無呢

未來熱中場有拳王同艾歷臣
查比亞又可以做助攻

但中場獌得mata 可以hold波分波
Mk 淨係識甩波，我驚個中場對攻一甩就收皮呀

屌

OK...

沽咗一半咋
仲有一半

而家特價果隻啱 BC style

嘩屌你西拉走去撬馬克羅斯

唔使話撬嘅.....一聲唔該就拎得喇.....呢件衫....

Which

咁吳長進又真係爭唔落既

西非之旅俾我老母知道左
係L咁屌柒禾

計錯果十億重要係歐元唔係港紙
點撚樣解釋

定係辭職

BCISG

重田味

辭職就一了百了？

[url]女友係智障既入黎 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

睇呢個post,好撚有共鳴

即係點....

全能既bc 軍火都唔驚 驚老母

死都唔認錯

叫左計條數果個死都諗個原因解釋點計
我都用左成日同佢拆 屌真係睇少一次就GG

高文898

我睇到我都想寫
佢問過我，而家港紙對人仔幾多
100:85
咁即係邊樣值錢d呀

中秋佢去左佢老母度做節
返黎同我講，佢兩歲幾的姨甥用膠刀切月餅
我話你地係咪cls,俾件細玩刀
佢話膠架，怕乜
我話：你地就膠
之後黑左我一晚面

琴晚去食飯，唔係涷檸茶走冰
個waiter呆左唔識反應
我：乜人地得罪你咩
佢：涷檸茶走冰有乜問題
我同waiter 講，唔該俾杯熱檸茶佢吖
之後佢先知柒左

4捨5入duck 5 duck

走冰果個又堅左少少gei

仲有超多，恕難盡錄
三單對我黎講都堅，不過我習慣左了